請義士們保持通訊睇連登冷氣軍師,係屋企最清楚警隊報防,請互相信任,旺角就係太遲

現場未必上到

現場好多人點會上到呀